大家誤會左印度神童

佢印度人黎ga ma
邊個話佢講緊西曆既2月10日姐
佢係講緊印度農曆
印度農曆2月10號即係幾多號

好似係4月30號
同2012末日預言GME到期日一樣垃圾 推完又推

六星連珠點解釋 唔係今日咩

沈大師 2019年尾:
美股美匯(美國)過到清明過唔到重陽
沈大師 2020年頭:
中美貿易協議第一階段唔係喪權辱國，美國啲大豆遲下畀中國買曬，到時年尾美國人就冇嘢食大饑荒⋯⋯